★點解當年老美唔將AC交流電專利權死霸？

咁今日就可以控制所有國家生死存亡

咪就係

專利有分區...

OS 都冇分

老乜撚野美

支那人鍾意咁叫

咁叫US

老貓你係中國人

專利有年限，如果唔係就變相限制創新

我係咪認真咗

u eat shit....jpg

係

windows唔見有？

冇用，死霸專利權又點